行轉年宵 全場七成人用普通話傾計

行轉年宵 全場七成人用普通話傾計
好痛心

上水年宵？

邊度？

有乜出奇
你成個香港行一轉 都有一半人講普通話啦

行完荃灣 準備去葵X 之後去花墟 再去維園

當然唔係啦 上水應該95%講蝗語

依家班蝗蟲同腥香港人，無恥到新年都唔返鄉下